路障好幫手---魚絲

如果打横不停欄魚絲
可否減慢狗衝過黎既速度
欄到好似mission impossible d 紅外線防盗咁

講緊同寵物狗玩時set路障

捉魚用魚網

red bean? 又平又輕

之前我提議過 佢地話驚整埋記者 不過荃灣果次 見到有人用。。。